一人一句終結人地WhatsApp對話通常會用既句子

沖涼先

一陣傾

😂

你係邊個，做乜搞我老婆。

呢個我都成日用

哦

可以參考下

🌚

😊

好呀

🤔

好呀😂

Ok

唔係好想同你講野😂

hi

哈哈😄

覆都唔覆

呢句又係無敵

你喜歡孔子嗎

...

哦。

跑緊步

得閒再傾😂

ok

嗯

Later

被人經常性終結

我無所謂呀😂😂

最近點啊？

是但啦

👍🏻

嗯嗯

oic

hj1q

😂👍🏻👍🏻

哈哈

k

lol😂

👌👌

.

😁

🤪

…

轉頭搵你

藍剔佢

閱

藍剔

🤦🤷

Tough

你知唔知你好耒撚煩呀

🙂

睇黎個個都係emoji多

好啦

Haha

🦌🦌🦌🦌🦌🦌🦌🦌

🤡

hj兩q 賓周都損

一定係3個笑喊

時間不早了 下次再談吧！

kk

🙈

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

55

我喜歡你

岩牙

瞓先

加油

K

收皮啦想溝我

諗唔到個字點打 諗到先覆

雙藍剔

朋友：今日套電影好好睇
我：OP
朋友：我有兩層樓收租
我：op
完～

you're mom gay

好絕啊

咩都用OP

then?

4Head

哦🙂

ic

還錢啊屌你老母

阿門

好

正 咩搞

wow

無人用呢個？
👍🏼👍🏼
仲有🤘🏼🍻

👌🏾

晚安

great

😅

No/Yes

啱呀😂

訓先 聽日傾

咁串

ha

哈

Wait

no u

😂😂

ohhh lol

👍🏻👍🏻

想有人whatsapp下都冇 點撚樣識終結呀

🤤

食個西瓜先🍉

Goodnight

一訓就無再醒過

下次食飯

lol

屌 blocked

下次先啦

好 ok 我睇下先/我睇下點先

可唔可以幫我7仔買張my card，買完比返錢你

Ha

🌝

用呢個多

🤦🏻‍♂️

如果佢真係鐘意呢?

想我嬲?

HJ兩Q，賓周都損

啱啊

Ok
不了

👌🏻

😂😂😂👍🏻

🙄

咩料

😀

我講乜都可以係終結

佢都唔應我

Ic

🤫

🙈🙈🙈

your mum & dad gay together

有無聽過amway?

😗

898

想我嬲？

1. 啱呀
2. haha

正

666

😒

✅✅

有冇聽過耶穌？

-.-

=扮隨和=我唔想諗
group chat呢句一定dead air

可唔可以做你男朋友

我有少少鍾意左你

做埋啲野先

oic

俾心基

借錢嚟 江湖救急

係/係呀

屌
見到即刻唔覆

再傾

唉溝通唔到

ok...see you

😆😆

噢

收嗲啦好嗎？

任何emoji
好 / ok / 係 / Yes / 唔係 / No

✔️✔️（已讀）

電話冇電

聽日再傾訓先
冇聽日

555

訓醒搵你

所有emoji

？

[black].[/black]

хорошо

呢條女仲勁過我老婆個妹

沖涼先
入lift
上車
食飯先
😂
👍
ok👌

我睇一睇
全部都 ok 同 tks

lol
係咩
係呀
正
:0)

訓

做咩？😂

我唔愛你喇

訓先 8😂

死開！

noted

不如過嚟扑野？

其實好多人都係用emoji / 單字/ 待續動作詞

但身邊都會有人照回，當無事發生繼續對話

so?